盛康選區突然話65歲up唔使排隊

大家個區有冇咁既case?
我有拍片

即刻打上去投訴

補上片

RTHK鏗鏘集：如有任何選舉異常情況 請向91829284報料

【突發】英國上議院議員來香港監督選舉，有異樣請FB舉報

一定要投訴

上去影埋佢職員編號啦

當我地on9廢佬乜柒都唔識呀

補多張相

推

即投訴

一齊屌爆個選舉主任啦仆街！

舉報佢

投訴，夠多人投訴佢就啊唔敢
有d區成功取消65歲優先（明明根本唔應該有優先）

現場已有市民屌緊個票站主任

各區有電話可投訴
咪懶咪話怕事
Google 下

樓主
1823啦

搵埋候選人，佢可以親自或者搵代理人投訴，落record

twitter

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票

痴撚線明目張膽

票站外無得做分流，開聲屌到無優先隊

一定要靠自己port爆個票站同選舉主任，我就係成功例子，屌到班職員要取消條廢老隊

投訴

應該係民制d仆街唆擺，頭先都見到相同case....

打電話，拍定片

快屌

如果見到票站有職員讓老人家或輪椅人士優先投票免排隊 可舉報
*‼️即時同票站主任投訴‼️*

已致電選舉事務處核實規條上
*任何人士都要排隊 無豁免*

致電選舉事務處 28911001
要求各區嚴格執行
有其他疑問都可以打呢個電話

(相信大家都明老人家選票多重要
既然規則定咗 就要嚴格執行
要善待老人家仲有好多方法)

#全民監票

記得錄音

[url]
[/url]
疑似同黑警&親共陣營密斟

傳比外國監察員 上FB搵佢地

有個大粒英國議員都黎左 可以搵佢先 不過要加英文解釋

cls

抄低名 投訴票站主任 副主任 推比外媒 推比美國議員

Push

轉：
已致電選舉事務處問過
⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠
如果見到票站有職員讓老人家或輪椅人士優先投票免排隊 可舉報

已致電選舉事務處核實規條上
*任何人士都要排隊 無豁免*

致電選舉事務處 28911001
有其他疑問都可以打呢個電話

相信大家都明老人家選票重要
不過要善待老人家有好多方法
而唔係唔跟規矩

打左去選舉事務處
回覆係 規條上係絕無優先

選舉事務處
2891 1001
一打就通
今朝多人查詢呢個問題/

堅？
係就掉去鏗鏘集

拉大隊行埋去話自己65歲睇佢點

應承我 一影到懷疑種票 掌心雷 即入Twitter tweet俾美國議員 傳媒！

推呢個

其實係入面個簿分左好多份
跟身份證排
咁某個號碼冇人排咪叫佢地入去先囉

利申：做過選舉人員

可以打電話去ICAC，下面有教學
公公婆婆我好擔心你呀！！！！

你都幫手屌啦 唔好見人地做你就縮

推！

我差唔多行到去，拍片問佢咩玩法

藍底主任

即是向票站主任舉報
站內可以有分流 站外冇得優先排隊

去呢度投訴

如需英文, 請補上中文字幕, 我可以代為簡單翻譯

投訴到佢仆街

Agree

如果投票大日子你即時知道 / 親歷選舉舞弊嘅情況出現，例如有人派禮物要求投某候選人、安排專車接送而專車上有候選人宣傳物品、投票後有豐富美食等，請盡快向 ICAC 舉報，並盡可能搜集證據，包括錄低派禮物情形、記低專車車牌同影低司機同車上嘅宣傳物品、投完票去食返餐做證據。不過謹記，自己安全行先！

ICAC 舉報熱線
24 小時熱線：25 266 366
東港島辦事處：2519 6555
西港島及離島辦事處：2543 0000
東九龍及西貢辦事處：2756 3300
西九龍辦事處：2780 8080
新界東辦事處：2606 1144
新界西北辦事處：2459 0459
新界西南辦事處：2493 7733

廉潔香港，由你做起。
自己香港自己救！

抄低票站主任個名

都要排大隊，排到入票站範圍 黃線內先可以再按英字母分流 拎選票，唔可以係票站外安排優先入去

利申 頭先聽票站主任講

個主任係公務員黎，投訴到佢個部門，做個專業投訴師

對家有動作，即係我哋做啱咗。

直接同票站主任投訴

高年齡有特權即係唔係公平嘅選舉

Diu dou kui pk la

投訴舉報

投左票未
遇到不公記住投訴

即同現場職員講去阻止
打得電話嚟都投完

頭先打過佢 佢話選舉主任全權決定

戇鳩，你係現場睇住我咩
唔知唔好亂屌手足啦

好似已經無左特隊

如果咁都成立，咁要減低某個組群既人投票意慾好容易

即刻屌佢！其他區都已經改正晒

投訴啦

相都有埋斷正啦掛

剩拍片冇撚用，拍完成上去嘈，要屌佢地，唔好怕

CLS

我柴灣個度啱啱係有職員話見到老個啲
可以叫佢行上去排
因為身份證A-D個條隊冇人排
唔知係咪你個case 但係我呢邊無話叫65歲以上

公職人員行為失當
協助政黨統計數據

舉報選舉主任，人權法案準備！

多謝瀏覽選舉事務處網頁。如有任何查詢、意見、建議或投訴，可按以下方式與我們聯絡：

電郵 ： reoenq@reo.gov.hk

傳真 ： (852) 2827 4644

電話 ： (852) 2891 1001

投訴

投

仆街 投訴呀

打唔通

屌

票站主任今日番工又成兩皮野架，緊係出盡力喇

油塘西呢邊都有，不過畀人屌撚到走

唔想排就咪出黎投

推 屌你老母

push

都話啲民安隊好柒廢

抄低佢個人資料同影相
report 到佢仆街

嘩屌你老母

掌心雷is coming to town

即刻同在場人選舉工作人員投訴

拍片問佢

投訴叫佢落薄

油塘西勁多廢佬同大媽打尖，畀人屌撚到化，仲喺度大大聲講話我65歲啦！完全都唔知咩理論嚟嘅！
油塘西嘅唔該同我聽住！
投二號黃邵南呀！屌你老味！
一票不投呂東孩
叫條老嘢食屎啦！收皮啦！

其實係打唔通

一係唔好投，要投就跟隊

都幾撚過分

舉報

投訴！！！

投訴咪又係咁

係你地先會信有公平選舉

離撚晒普
我遇到一樣情況 一大堆廢老直行直入

起筷喇各位手足

敬啓者：

本人特意來函，投訴盛康區票站主任干預選舉運作，製造不公平情況，影響選舉公平性。

於今天正午時段，盛康選區梁植偉中學票站外過百名市民排隊投票，有民安隊成員及選舉助理職員突然出示一張「65歲以上人士」，並指示65歲以上人士不須排隊，引起在場人士鼓躁。

本人即持向該站主任反映，但該站主任未有即時阻止該批職員，影響選舉公平性。

本人已致電選舉事務處核實，任何人士均需排隊進入票站，沒有任何年齡層人士可優先或豁免排隊。

就此，本人書面投訴盛康票站主任，干預盛康區選擇公平性。以下連結為當時該票站的相片及影片：

影片：
相片：

請於回覆內提供是次投訴的檔案編號。

選民
你既姓名

2019年11月24日

電郵 ： reoenq@reo.gov.hk

傳真 ： (852) 2827 4644

電話 ： (852) 2891 1001

唔係要拍片同屌，係要阻止！
佢地投左就乜都無用！

起筷喇各位手足

敬啓者：

本人特意來函，投訴盛康區票站主任干預選舉運作，製造不公平情況，影響選舉公平性。

於今天正午時段，盛康選區梁植偉中學票站外過百名市民排隊投票，有民安隊成員及選舉助理職員突然出示一張「65歲以上人士」，並指示65歲以上人士不須排隊，引起在場人士鼓躁。

本人即持向該站主任反映，但該站主任未有即時阻止該批職員，影響選舉公平性。

本人已致電選舉事務處核實，任何人士均需排隊進入票站，沒有任何年齡層人士可優先或豁免排隊。

就此，本人書面投訴盛康票站主任，干預盛康區選擇公平性。以下連結為當時該票站的相片及影片：

影片：
相片：

請於回覆內提供是次投訴的檔案編號。

選民
你既姓名

2019年11月24日
電郵 ： reoenq@reo.gov.hk

傳真 ： (852) 2827 4644

電話 ： (852) 2891 1001

唔好以為夠票 快啲叫曬未投嘅快啲去投

推
唔好以為夠票 快啲叫曬未投嘅快啲去投

票站主任係選舉事務處職員嚟，投訴佢嘅話佢有排煩

投訴到佢要入p file

懶人包：
2827-7251
理由：差別待遇導致不同市民投票成本差異，形成選舉不公

tui

快啲即場投訴先 逼職員出嚟解釋
一定要取消優先你嘅安排
事後再投訴已經冇得改變結局

好似係65歲開條新隊但其實老人家手腳慢重排得耐左

痴線，一車車老人去投，唔使排長龍利用佢地做橡皮圖章

佢要排條隊冇人咪得

屯門田景今朝都係咁

整張大寫投訴埋佢份工啦

入票站逼佢開書面record